730一起和你飛，迎接旅客活動

會唔會太急